有冇人用過Bose sleepbuds

我個人好醒訓 少少聲就醒
特別有時係宿舍訓出面啲人勁嘈 間房又對住馬路
rm又係較十幾個鬧鐘都唔醒既人
戴開3M耳塞 但都聽得好清楚
上網見Bose sleepbuds好似幾好
想睇下有冇人試過 覺得點？
或者有冇其他好用既耳塞/耳機推薦

用緊 推薦 佢原理係用啲聲嚟令你唔會對其他聲音太敏感 而我就係好易醒嘅人 用咗幾乎係一嘢瞓到朝早
鬧鐘的話佢有內置鬧鐘 基本上一定醒

我用棉嗰啲耳塞耳仔會好痕 買咗呢個舒服好多

我自己係戴開入耳式耳塞..

呢種,不過冇中間條線
但第二朝永遠都跌左唔知去邊
屋企加加埋唔見左十幾隻

想問SLEEPBUDS會唔會又係戴戴下甩出黎

認真憑咩賣咁貴
見人review 都上唔到神枱

用緊幾好
不過好易壞一邊connect唔到
之前又成日叉唔到電要不停reset先得
黎緊星期六要去換星期六佢淨係開半日

我睇review話佢主要係減低低頻噪音
但bang門聲拖凳聲呢啲突發巨響 會唔會都可以冇咁敏感
主要係成日俾呢類突發聲音嘈醒

同埋人聲遮唔遮到？

入耳式我戴住好痛
上網睇人講好似都唔會好易甩

建議你先下用手機喇叭播noise 訓教

我用開brown noise
真心幾正

你係邊度買 門店有冇得試用
咁貴好驚唔啱用

入睡冇困難 主要係易醒 搞到睡眠質素勁差
唔該晒巴打推介

至少我唔用的話 朝早都會俾開門聲 執嘢聲 人聲整醒，但係用咗就基本上唔多覺

但真係比較易壞 呢個係真

Feel到師兄你睡眠狀況同我差唔多 我會推薦你買

利：非打手，真實用家

專門店買 有得試用
不過係街試唔到d咩 條街太嘈 你都係會聽到好多聲
夜晚係屋企開就幾乎遮哂其他雜音
之前靠佢都好好訓
我印象中戴左冇俾開關門/跌野聲嘈醒過

戴得啱基本上唔會甩
我有幾次太眼瞓是但戴就真係甩咗

唔該晒 應該會試下

我都用緊 幾好用係真係好訓咗。
但真係超易壞 我買咗4個月 已經剛剛換埋第四次，每次都係右耳有耳鳴聽，其他師兄有無呢個問題？定得我咁好彩連中頭獎

我都係右邊喎
不過係connect唔到
乜原來有聲都可以換？我之前都聽到有d類似電流聲嗚嗚聲咁
想問係咪直接剷上去換就得？諗住星期六去換

想問下維修中心多唔多人?要等幾耐到

直接拎上去換就得， 只需要帶個耳機同單， 配件同盒唔駛帶。第一次去換佢要我擺低比師父check，之後兩次直接換比我,最後果次送到上門添。

等十五分鐘咗右，我每次都係平日去

其實電流聲可以點搞
我第3日用就聽到有電流聲